[歌詞分享] 世上只有

作詞：黃偉文

望著你講 也許更易 濃於水的給我用
從我降世 幾多種 愛與愛 不休止
也未及這支柱 能完全欠奉

You make me cry make me smile
Make me feel that love is true
謝謝你的關顧 與及無償的愛護
年月漫漫 多艱苦 你也永遠優先拋低我不顧
唯恐我立下私心 最貼身辜負
Oh I love you

Wyman D 詞真係

睇黎果幾個煩閪唔會入黎呢個post

4連了

多謝分享

繼續
1

2

3

4

5

6

屌

係咪少左個1

個屌字係1

屌

入黑洞啦！